唔明話支持示威者但死都唔肯去遊行係乜野心態

奸人

鳩行完返屋企，咁出黎行做乜？
要人數要民意？
二百萬啦，有齊民意啦，下步呢？

淨係出黎鳩行，無objective 只係行完感覺良好當爭取左既話，我就不了

你不如講吓 你想行咩偉大下步
等大家聽吓 幫唔幫你 實現

有行又一定要話你知

On9 係屋企就咪撚咁多野講

Freerider

有手足玩火 你黎未

間歇性衝動：玩完火返屋企，咁出黎行做乜？ 我就不了

鳩行好過乜都唔做啦 唔係個個人都夠膽魔法 你如果連和理非都鬧 就無人出黎行

出黎湊人數

其實只要開張明義就要打既話，咁就ok
個個行完返屋企，咩進展都無，但係出去比人打，我就唔會去
比人打都要打得有價值

依樣野麻煩每次有示威au時候，逐個po 覆返你依句比班軍師同散水撚聽，唔該

我無鬧，佢只係問點解啲人唔出，我只係表達下我點解唔出
但就比人鬧我依個和理非

見到火牆之後，真係感動到n下次活動出左街呀
但係，又失望過

我係話 點解你唔做埋一份？

作為和理非，你連行出嚟都話不了
知唔知點解場運動可以維持咁耐？
係因為和理非同勇武既互相配合啊，如果唔係一早完撚咗啦

呢d擺明係中立黨，對政治冷感
佢想支持示威者係因為想同普羅大眾朋友keep關係
如果佢表明自己係中立，等於同所有人絕交

你放係我面前我一定掉，放心
如果你問我點解做唔到魔法師，
我會答你我拎唔到，我拎甲，棍，頭盔，眼罩，豬咀，幾L 水出街， 標準滅火隊裝，我大背囊都已經無位
我都想知點帶咁多野出去，再合個魔法出黎
識既麻煩教一教我

岩呀，所以而家和理非回合嗎，我就讓下round 先
到勇武round 既時候通知我

拎光環